個saltbae又做乜撚嘢

用咁大把刀剁肉，痴線

斬魄刀黎架 你識條春咩

比多幾張貓相就唔起你底

謝檸檬d friend on99